\begin{table} 
\caption{Medidas metronómicas basadas en Quantz.\label{table_MM_quantz}}

\begin{center}
\begin{tabular}{r p{10cm} r @{ = } r}
I: & Allegro assai (incluyendo Allegro molto, Presto, etc.)
  & \musQuarter & 160
\\
II: & Allegro (incluyendo Poco allegro, Vivace, etc.)
  & \musQuarter & 120
\\
III: & Allegretto (incluyendo Allegro ma non tanto, non troppo,
        non presto, moderato, etc.)
  & \musQuarter & 80
\\
IV: & Adagio cantabile (incluyendo Cantabile, Arioso, Larghetto,
      Soave, Dolce, Poco andante, Affettuoso, Pomposo, Maestoso,
      Alla Siciliana, Adagio spiritoso, etc.)
  & \musQuarter & 40
\\
V: & Adagio assai (incluyendo Adagio pesante, Lento, Largo assai,
   Mesto, Grave, etc.)
  & \musQuarter & 20
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
\begin{tabular}{
p{0.04\linewidth}
p{0.8\linewidth}
p{0.1\linewidth}
}
&
Los valores indicados arriba corresponden al tiempo de negra.
& \\ &
Si el compás indica \enquote{Alla breve} (tiempo de blanca),
duplicar los valores.
&
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
\begin{tabular}{p{0.4\linewidth} r r @{ = } r}
Bourrée (\meterCutC{} o \textbf{2}): &
  & \musQuarter & 160
\\ Canarie: & & \musQuarterDotted & 160
\\ Chaconne: & & \musQuarter & 160
\\ Courante: & & \musQuarter & 80
\\ Entrée: & & \musQuarter & 80
\\ Furie: & & \musQuarter & 160
\\ Gavotte: & aprox. & \musQuarter & 120
\\ Gigue: & & \musQuarterDotted & 160
\\ Loure: & & \musQuarter & 80
\\ Marche (\meterCutC{} o \textbf{2}): &
  & \musQuarter & 160
\\ Menuet: & & \musQuarter & 160
\\ Musette en \textbf{3/4}: &
  & \musQuarter & 80
\\ Musette en \textbf{3/8}: &
  & \musEighth & 80
\\ Passacaille: & aprox. & \musQuarter & 180
\\ Passepied en \textbf{3/4}: & aprox.
  & \musQuarter & 180
\\ Passepied en \textbf{3/8}: & aprox.
  & \musEighth & 180
\\ Rigaudon (\meterCutC{} o \textbf{2}): &
  & \musQuarter & 160
\\ Rondeau (\meterCutC{} o \textbf{3/4}: & aprox.
  & \musQuarter & 140
\\ Sarabande: & & \musQuarter & 80
\\ Tambourin: & aprox. & \musQuarter & 180
\end{tabular}
\end{center}

\end{table}
